呼籲大家唔好出街，留在家中

出街太危險，老衲出去得啦，你哋留喺家中抗疫，千奇咪撚出街

連登仔梗係留家 成班鍵盤戰士

吊, 今朝出到去餐廳, 仲係鳩屎咁多人.